雖然無歎過港英時期既黃金時代，但好慶幸參與推動香港進入第二個黃金時代

仲差兩日就三個月
香港開埠以來都未試過有一件大事件 連續上三個月a1
慶幸有份見證依段香港史 21世紀初 人類文明與野蠻對抗史 最前戰線
繼續頂到中共下跪，香港黑暗時代就會過去

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

Push

借另一post嘅圖推

推！堅持落去一齊見證中共倒台！

光復香港 時代革命

聽日就三個月啦
99之日